新手養龜問題！

屋企人買咗隻龜返黎養，見到隻龜右腳有一啲啲灰白色，唔知係咪有皮膚病

有無養開龜既話我知係咩事？嚴唔嚴重？應該點處理？

無養過龜，乜都唔識

咁污糟既？

捽甩佢

帶佢睇獸醫

捽唔甩

皮膚病，去金魚街有間叫卡奇
你比張相佢睇佢會教你用咩藥
我隻巴西都好番

唔該巴打
過兩日去金魚街睇睇，感激

腐皮唔好拖
有排搞

唔好放佢落水，越浸越衰

好cute

隔籬post見到都想問好耐
用發泡膠箱唔驚污糟咩